[求救] Notebook把風扇一時大聲一時細聲

部Notebook把風扇大聲轉左十幾秒之後又變返細聲，但細聲左十幾秒又大聲返，不停循環
但我只係用黎上網，無做咩特別野

請問係咩問題多?係風扇定可以軟件有問題

係咪較咗auto

防毒update？

試左auto、效能同安靜模式，都係有聲音時大時細既問題，只係整體風扇聲音大小分別

有時長叉住電用都會咁

應該無

我都係長叉住電用，長叉會影響風扇嫁?

有機會, 因為叉電部機會行full performance, 熱d咪嘈d

佢依家係大聲轉幾十秒，然後又變返細聲，再不斷循環，唔係好似打機咁長期大聲，所以我先覺得佢有問題

同我一樣